（突發）灣仔會展站地盤疑似海水湧入

如題
黨鐵地盤豆腐渣工程
海水浸沒地盤連兩條行車線

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to have sex with female protester as they are exhausted after working over time.

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

現場一片汪洋

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

source? 真就好笑

步緊支那後步

眼見算唔算真？

上次西九

隻龜衝落海 香港玩撚完

預言。。。

Push

中/港共個風水出左咩事

屌你老母 沙中線搞搞下就黎起左10年都未得執柒左佢啦黨鍾

靈龜下海啊屌你老味

繼上次西九之後又一單

信你 幫推 傳媒朋友

貪污貪左咁耐 成個站沉撚左
icac做左D乜？垃撚圾

ok啦 游下水咁

屌
點樣湧到入去

上次係咪西九又係咁

icac都分一份咪唔講野

沒事兒，沒事兒

都幾肯家唔係咩爆喉
浸到好誇張

黨鐵比人揸住春袋

塞路呀

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

啲錢一早貪污泵番曬上大陸打貿易戰啦
唔用lego起算係咁架啦

香港玩完隻龜落左水

仆街旁邊啲寫字樓會唔會冧

會一齊入晒水

咁就仆街

靈龜落水 香港
咁岩今日林鄭

....

又幫手罷工

隻龜dry左咁耐想游下水姐，無野嘅

風水嘅野。。識條毛咩

黨鐵又一力作

諗起張新設計陸沉銀紙

有人想用隻龜壓住香港
始終都係壓唔住
隻龜要落海喇

又黎啊

黨鐵想起幾多年

gg

喱邊好似唔係掘咗落去果邊嚟
近會展果邊掘到好深

non shrink 鳩整

好似係沙中線地盤黎? 痴撚線起完邊個敢搭

計錯數?
又要grout

呢邊都掘到好深
工程應該完成7-8成
但無啦啦浸到咁

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

唔係話落海先唔好咩

水族館加港鐵站有得諗

肯定係受反送中影響啦

終於下海

今日經過見到去碼頭條橋加晒鐵絲網驚人掉野入去咁
點知自己收左皮

千年一遇大洪水?

應該係關14年佔中事

喱邊已經填返埋?
btw頭先六點幾行過撘船天橋望落去都未出事

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

藍絲：反送中影響

堅唔堅

又爆板
輸死佢

靈龜下海，你老味係太平上頂都可以攪到下海

水為財呀

人工湖

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

東鐵延線可以收皮

又爆穫

我以為係個海黎

係咪起緊泳池炸

破左風水，隻海龜潛番入海

上次西九, 今次灣仔...
香港工程冇人英國佬監管行中國式之後廢到

任佢講
水＝財
要發達了

屌，用紙皮都搞唔掂
咁多水

睇個款似爆水管

inbox 比蘋果立場啦

睇黎有排都唔會起好

Chinese style

之前風水post巴打話中共忌水㗎

比咁多錢都搞到咁

沒事兒，現場很安全

睇番之前d風水post，呢壇野好風水下

現場有冇記者朋友

浸左金紫莉廣場未？
十一仲扯唔扯到旗先

總之係佔中嘅錯
無他

狗察口吻：黨鐵正測試防水層 水浸為正常現象

係時候煲返大黨鐵沙中線等等垃圾工程

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push

又嚟？

港鐵經濟制裁自己
忍辱負重

堅 ?
會展站上下層月台, 好撚深喎

lego 咁正
用小魯班x乐拼咋

用CONDOM

沒事兒 沒事兒 天氣熱降下溫姐

笑撚死

Hong kong’s infrastructure/capital constructions are getting worse and worse because of the government

諗返起一套電影但唔記得名

上次果單搞成點 整番好未

肯定係受林鄭動議撤回送中影響啦

Sell Hong Kong

Be seawater my friend

垃圾黨鐵 出賣港人安危

啲田螺車係紅隧口塞住過唔到港島

行運超人?

上次先浸過西九

係但有楊千嬅

叫警察入去飲哂佢

咩事 有無多d相

fix 呢嚴重問題分分鐘慢過重新起

遊行後又破中共風水邪陣

條天橋下面個坑成五六層樓深架喎，嗰邊有冇浸到

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

垃圾黨鐵

係咪即係話，沙中線條過海隧道，將會入滿海水

係咪行運超人
隻龜走嘅時候會拉埋成個香港

太子903頸椎傷者情況如何？

個站滑倒了

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

岩岩落雨？

上次西九單野後尾點？好似冇左件事

又瀨示威者搞到水浸㗎喇

提供就業機會姐

地基液化係會
事實上新聞報左沉降緊, 係屋宇署搬龍門放寛左標準 ,

咁南泡車有排都未行得

!!9月8日
美國人權法集會!!

麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!!

地面去水差je

有冇風水大神 會展入水咁咪變玄武 代表北方咁咪會有利支共

今次咪撚放過黨鐵 屌你老母

屌你黨鐵搞不合作運動就乜事都冇
手足塞半日地鐵就屌哂鬼 分平咩??????

第一張圖原本係馬路黎架？幾點開始出現？

抵啦

7點經過睇落都未有問題

成日阻攻, 跳閘傷唔到面個陣,
呢單大野賠死佢

上次係會展望落去，有支燈柱下面不停滲水出地面

“to fuck their pussy" is more accurate than "to have sex with em".

咁開心

上次西九單野最後點？

之前下陷嗰個地盤家下點

期待平時唔理環境問題嘅廢老講：

肯定係暴徒導致全球暖化，海平面上升所引致，

各位巴絲，be water 時都要be 環保啊♻️

中太多tg , 地主公都要水洗眼

頭先10點過海見到狗車到 已經浸到仆街，唔知係海水入定係爆水渠

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

屌你老母 咁幾時先可以火車過海呀

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

你識條春
正野。。。。狗鐵新招
水塘風水陣
再一次吸金

笑撚左

唔好傻啦風水唔係咁㗎

豆腐渣

巴打借英文版黎放twitter可以嗎

劉名

灣仔海水浴場

咩料

最衰都係暴徒

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

lol

我地既敵人忌水

突登風水局？？？

今次真破局

一撤就咁樣 咩意思呢

邊個去破風水

地鐵今時今日仲衰多單

準備游去對面拎龜蛋🤣

持續跟進 等工程撚出黎分析下

一定係因為港島有太多人遊行，搞到成個島頂唔順啦

浸得好勁喎

今次又有咩啟示

又超支 GDP又可以升

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

終於起好呢個維港泳棚

wow

拎返隻蛋跟住走佬，right?

deja vu

一定有機會地基啲泥沖走唒就仆街了

風水佬呃你十年八年 今年又幾準喎

灣仔泳池

個站好深

浸到表面即係裡面變左水族館啦

又係水

海龜落海？

灣仔泳池擴展工程啫，呃我唔到嘅

好似中環果邊地面係低過水平線

真be water
Water revolution

正wor 輕鬆起泳池

隻龜落海啦

香港爐峰上有一隻石龜，每年以一米的速度由山上爬向海，石龜到海之日，是香港玩完之時。

黨鐵

藍絲：一定係暴徒做的

推
多人知上到報 就一定停到工

推
又諗住攞鳩我哋啲錢去埋單

Be Water

天譴黨鐵

其實上次西九單野點

當年689講嘅泳棚

套戲講既係真既傳落黎既風水再加劇情!
傳落黎既風水仲有講大嶼山會成為國際知名既地方! (和你飛令國際知名?)
靈亀入海香港就玩撚完氣數已盡!

ok架ok架
唔洗咁緊張

又係禮頓

gogo , and give me link I will retweet

不合作運動

唔通林鄭知中共要斷我地水即刻起個水塘
不反了不反了

佔中後遺症

屌，條沙中線起咁耐都未起好，一陣又話宋皇臺有古蹟，一陣又打風勁得濟搞到金鐘瀨野，一陣又大圍土瓜灣紅磡沉降，依家會展又有問題，屌

之前係咁沉降超標, 之後又復工. 唔知關唔關事

咁耐都無第二張圖

Face check 呢？

林鄭一話撒回就水浸

利申曲線

中國風水爆咗

再降低標準咪得
呢個地盤都唔係第一次

次次都冇落雨水浸個下正

Icac分分鐘有份貪架

嘩屌

沒事兒 近排落大雨啫

「懶人包」政府4大行動 極度陰濕 仆街 卑鄙

降標準 復工 接手果班可能唔知咁撚鑊 繼續踏

走左n年 原來起水塘

依個傳說超過三十年

我都想知 好似冇點報導

條人渣白韻綠執掌icac咁耐
肯定撈左大量油水
又將所有舉報收皮
有佢係度
689真係唔撚驚無左5000萬

正啊，睇下邊個仲敢信港鐵工程

整返闊個維港唔好咩

今個weekend有咩做？

水為財
你哋要恆指升
呢個就係代價

本來係唔好嘅，
不過偏偏我哋而家玩緊攬炒
人算不如天算，
當年個風水佬點都諗唔到
最後神龜跳海會攬實上面隻公雞

附近咁多蛇陣
唔游水走唔得啦
不過石龜落水會點

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有冇日頭版

又黎

會展站真正be water

暴徒去游水姐。

一沉不起 自滅

我無嘢講

將have sex改返做 fuck (sexually)會唔會好啲？
突顯佢地粗暴地講

中國工程 我驕傲

風水陣破了

警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to have sex with female protester as they are exhausted after working over time.

用fuck會唔會傳神啲

沒事兒
快通車

之前係咪試過一次?

破陣

果度已經鑽到好深啦喎
應該唔會浸到面

天有眼，人嬴唔過個天

灣仔人工湖

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

地面去水差渣?地盤間唔中都見
FC左未

發夢聽到係爆水喉
小心炒車

中共野，係咁上下

爆水管定真係海水 2種情況好唔同喎

兄弟爬山,各自努力
辛苦豆腐渣工程既兄弟潛伏左咁耐,
知道前線兄弟攰了,放水接力,
水也好,火也好,block到路就OK

呢慣地盤之前都報過哂，根本有問題死局嚟，夾硬仲要去馬，起到個站出事率都極高...

up

步緊支那後塵

弱弱一問，係咪即係MTR 1123 ?

我覺得香港應該暴動之後獨立
咁既政府唔可能幫助到香港人

咸水浸哂

有排搞
另外香港其他大白象都係
全撚部爆公數
等收皮
Let's 攬抄

icac = i can accept corruption

破埋毒蛇風水陣

比你講咗先

應該出老解屠城

聽聞高鐵將香港多年蛇毒反運上大陸,
港珠澳大橋開通之後,中國家無靈日

你諗下加滿個浴缸要幾耐

今次重唔死

警 : 「其實我哋警察呢兩個月咁辛苦，OT咁多個鐘，有時見到好似呢啲咁嘅女仔，想屌佢個閪都好正常。」
Police said it is very normal that they want to rape female protester as they are exhausted after working over time.

個人認為用強姦(rape)會好d, 因為強姦有暴力的意思

狗招講法：
氫氧化物係地盤好常見，並沒有構成水浸，希望市民理解前因後果客觀看待事件。前線同事憑專業判斷，電光火石之間使用最底氫氧化物，是建築過程的一部份。

問：點面解唔講水？要講聽日氫氧化物？
答：我地相信該物質含有氫氧化物，並不是大家所指的水

聽日實頭版

香港話晒福地,

中共想人定勝天???

只係之前業力不足,宜家係時候要還

最衰都係佔中

同蛆蟈接軌了, 恭喜腥港

黨鐵下跪原因之一

用pork

英文錯grammar 麻煩更正

灣仔迪欣湖

唔係韓國仔被捕？

聽日黨鐵股價應該又冧

第一時間諗到呢樣嘢

Twitter 要人
有議員講野

國 之 將 亡

上個月已經話沉咗

西九無咗件事？

營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

屌又要幾多億呀

係

7.21 8.31之後都大把人照搭黨鐵啦

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

跌條撚，實升到巴巴聲

灣仔游泳池新翼

陸沉黨鐵

又要超支幾百個億啦肥肥啦

下面夜晚都好多工人做野架喎

又係呢度

垃撚圾

放生隻龜比佢游下水啦

靈龜出走 港爆

其實灣仔站要搞到幾時 🙈

１.香港陸沈 ２.大陸人眼中只有銀

會展站響應be water

會唔會有人死係地下水浸

塞路呀 犬隻唔出動嘅？

水底列車， 搭火車有鯊魚睇， 諗起都興奮

咁即係成個站完全浸滿海水？

裡面所有野未報消，啲海水會唔會跟住條路軌湧埋去其他站⋯

留名等睇港黨鐵話核爆不影響安全

On 04-09-2019, the Chief Executive of Hong Kong Carrie Lam has officially announced to propose the withdrawal of the Extradition Bill. Meanwhile, she rejected the 4 other demands from protestors in Hong Kong.

Below are the 5 demands:

1. Full withdrawal of the extradition bill❓❓❓
(Note: she just ‘proposed’ to withdraw the Extradition Bill but not ‘withdraw’ the bill, which means there is still a possibility that the bill could be passed under the rule of this government with such low credibility)

2. A independent commission of inquiry into alleged police brutality❌
From June to September, the Hong Kong Police has used excessive force against protestors (which include using the so call ‘less lethal’ weapons while not following the guidelines, carrying out unreasonable arrest, deliberately undermining the freedom of press, sexual harassment and physical abuse to arrested protestors, etc)
Nevertheless, the current ‘Independent Police Complaints Council’ (IPCC) is not an effective department to investigate into police misbehaviour and it has been infamous for its lax enforcement of investigation. Thus, an Independent Commission of Inquiry is extremely necessary to save Hongkongers from this humanitarian crisis

3. Withdraw the use of the word ‘riot’ in relation to protest❌

4. The release of protestors and drop the charges against them❌

5. The implementation of ‘genuine universal suffrage’❌
(This is stated in the Basic Law of Hong Kong. Currently, Hong Kong us under an absurd political environment where the Chief Executive is only selected by a small group of 1200 people and the Legislative Council of Hong Kong adopts the Functional Constituency which has introduced many pro-China councillors into the Council)

Hongkongers will NOT be satisfied with this. What we want are the above Five Demands. It is only with the above five demands that the humanitarian crisis currently in Hong Kong could be relieved.

Five Demands, Not One Less
(來自 [國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

全球第一個潛水地鐵

仲講靈龜入海
佢本身咪就係浴海囉

正

沿海

唔使等我哋幫佢收皮
自己皮已收

柒少陣得唔得啊。。。
香港政府。。。

靈龜下海,香港攬炒

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

[和理非行動] 染黃陪審團！正式啟動！

907 壓力測試2.0
908 美領見
五大訴求，缺一不可。

中晒

有無多d相？

靈龜下海

陸沈

11:39

有十個工人挖緊野但係唔多覺嚴重水浸

係咪鷹君中心對出地盤

笑撚死人咩

西九依家點？

風水黑龍陣！！！

真垃圾

上次西九都係無耐既事

好彩果度無示威活動

咁落去會超支幾多億

龜頭入水

唔係西九咁嚴重
望落去底層都唔見有水浸

大家集中返應對撤回送中

灣仔會展站有泳池
高級呀

水浸有咩標準 浸一日無問題，浸十日先開始出事?

黨鐵咁合作運兵政府唔會追究，話知你班人搭鐵死L晒啦最後都係用納稅人d錢求其整囉屌

我08年第一次去動漫節就望到個地盤 屌佢而家仲起緊

係英國都唔見得好

又可以提供就業啦

港鐵同中國鐵路選，選邊間

附近番工係咪可以唔洗番

咪講笑 7-8成

啱啱搭巴士經過，堅係水浸咁款

應該唔關事
就咁睇d機械
應該係回填緊
同埋呢個位應該係高過海平面
應該係無做臨時渠，去唔切水姐

利申，civil 狗

皇天擊殺

已be watered

今晚？

喺邊個位唔該報告下

Exactly 舊室外灣仔游泳池位置

水落（江澤民）
石出（喬石）

係咪又係禮頓承建商起?
呢間垃圾起左唔少垃圾出黎 (沙中線etc)

豬籠入水

風水嘅嘢

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

實琳即時Live
有便衣引人入地鐵站,叫人唔好走,依家拉左3個,仲要落埋晒閘

正呀喂

之前果排先話西九沉左

由細聽到大既靈龜落海

入面浸過咸水嘅鋼筋有機會生鏽
混凝土會有機會岀裂痕
最尾會剝落
如果遲下佢係上蓋起嘢

thx

濕曬

係咪又學人搞海底博物館啊

馬路唔係高過水平線咩
定只係爆水管

水魔法師

外判俾大陸喱做係咁架啦

Sor 借位推1推

「全部人同我入一入黎！」中共基因戰已經打到黎香港！！！

咁多海水湧上嚟，下面車站月台係咪浸晒？

如果已通車先嚟浸，咪死得人多？

紅磡站又偷工減料，會展站又海水倒灌，沙中線冇了

天滅黨鐵

發夢聽到係爆水喉

最衰反送中

隻🐢落水？

龜蛋下海, 香港仆直

中國建築

記得風水POST講過, 中共忌水
上次黑衫(水龍)遊行行經西九, 就即刻入水
今次又係咁, 真係天意黎

仲有條蛇點呀?

屌頭先揸車以為爆水渠

填海反被填海誤

Lego仲貴

831 一定要知真相

地盤都識得be water

搞啲工程為左撈油水之嘛,你估真係為左基建呀

水龍

真係好似玩左好多年

國之將亡

好似整左緊急修補工程就無左件事了
今次可唔可以趁機一鋪過清算黨鐵豆腐渣工程呢?
沙中
西九
灣仔
下一個

即刻要去洗車底添呀

唔洗問都知又係冇做好ELS啦

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

勁撚驚會死火
辣殺

焦土咗個會展

相傳，在800多年前，宋朝風水大師賴布衣由中原到廣東沿海一帶“尋龍探穴”，並在香港留下一句預言：香港太平山上有一隻石龜，以每年一米的速度由山上爬向海面。而石龜落海之日，香港就會陸沉。

1997年，位於香港太平山山下，灣仔海邊的香港會議展覽中心建造完工了。它一落成，就引起了港人和風水師們的注意。

這個香港會議展覽中心整個就是一隻龜的形狀，再加上它是一座建築物，即是屬土，也是石。這不正應了賴布衣“石龜落海”的預言嗎？

另外“陸沉”一詞，不僅有陸地陷沒的意思，也是指國土淪陷於敵手。

值得注意的是，香港會議展覽中心的開幕之日，就用於香港主權移交大典，而中共把移交稱之為回歸，“歸”正好與石龜的“龜”同音。故中共所說的香港回歸之日，即是香港淪陷的開始。

繼香港大農場後又獻新猷：香港大魚塘

唔係吹緊 mixed fleet operation 咩

會delay埋北港島線...

起起下變左海水浴場

求fc

港灣道案咪幾好（個人就內陸走線派），而家都終於等到搬灣北政府大樓

識唔識分興建同營運

馬時享 tone: 我話無事就無事，就起好

召喚風水大師解話！

隻龜

之前撞車suspend埋東鐵
不過恢復咗試車，唔通學澳門撻訂咩

我話ok就ok

隻🐢唔好浸
之前唔係有個風水師話浸過頂就係氣數盡咩

有無人解釋下

不嬲都有

Icac一早比人換左高層

起左咁撚耐都未起好
依家仲海水湧入黎

海線列車
超越斯里蘭卡

非受影響區覆咗工

又浸，上次先浸左另一個地盤

賴布衣咪講左囉

琴晚係灣仔碼頭食飯，食食下話爆水管要提早last order，要早收鋪，原來出面咁壯觀

隻龜浸得過頂係講緊幾十米深的水，覆蓋全個香港，咩氣數都一定盡晒，風水佬實無呃你

我話OK就OK啦

個天都教埋我地咸水對付狗鐵最有用

只係爆水喉
尋晚夜班工人都只係提早半粒鐘走人
問題不大

西九果邊先大獲
停工半年

9月7 機場交通壓力測試#2 切記坐車都已經做到同樣效果 唔洗做多左落車set rb 夠車手 夠人就可以成事 如果真係塞左一段時間都塞唔到就一齊落車set rb啦

9月8 美領門外集會 支持美國盡快通過香港民主人權法案

威尼斯